Telegram靈異問題

昨晚發現2030 覆左一個telegram message
係覆人交收game時間地點，內容係"ok"
但我2030 根本冇用過電話，全家食緊飯睇緊濕9 tvb，電話係出街袋冇囉過出黎，直至我十點半執袋囉出黎check下msg
問題係個交收時間我根本唔"ok"的，所以我冇理由覆ok

除左有鬼之外，有冇其他科學解釋？

Hacker

咁大鑊
要點做好？
我都開左2 step verification, 冇用！？

你有冇係其他地方用web版開過？
就算電話冇開tg，web版一樣開到

有，office desktop有開，琴晚有人建議我check acrive sessions, 係見到有desktop login左
但問題係，琴晚830 冇人係office喎

有冇人知咩事？

琴晚830 有人係office

唔駛要用返你office的腦, 可能你office的腦一早己中毒, 你用office的腦開TG, hacker已經hack左你的資料, 佢用咩腦都可以開到, 你睇下check唔check到IP, 係咪用你公司的IP入, 係的話可能hacker可以直接控制你公司的電腦都唔奇

....又或者咁岩你有同事係公司, 玩下你